傷心難過既時候總會寫一首歌

作得唔係咁好，但對於我黎講好有意義
希望你地可以聽住首歌黎睇我既故事

窗外的雨勾起我對你的思念
我知道 你眼裹從來沒有我出現
有個黑洞鑽進了我的心中
有一個臉孔再不能重逢

是你陪我走過那些難忘時光
現在我卻只能看著手機回想
我的眼淚慢慢模糊了視線
我眼前已經失去了焦點

我的靈魂也許早已被你討厭
但想你的心卻沒有半點改變
我藉著鋼琴的黑與白的鍵
散發出對你的種種的思念

我的愛就一直停留在你身邊
但你不曾發現 更越走越遠
我們之間 已經 距離太遙遠
只能在遠方守護著你 到永遠

利申：對樂理冇乜認識！亦冇學過彈琴..
我只係純粹將腦入面既旋律彈出黎
所以可能有少少怪，還望見諒！

是咁的，e首歌係我第一首寫既歌
寫比到目前為止最鍾意既一個女人
佢叫Y小姐，係我遇過最好既女人！
外表方面...佢好靚，好高，好瘦
內涵方面...溫柔，體貼，細心...
可能因為自卑感強啦，我一向都唔鍾意靚既野，反而平凡普通既野更吸引到我！
所以當初我真係只當佢朋友，冇諗過會鍾意佢....
但後來...相處多左，單獨出街多左，慢慢發掘到佢好多優點...漸漸地愛上左佢
例如，食野會分好飯餸比我，幫我開埋汽水放飲管，食完飯遞埋紙巾比我...
好多細心既舉動，實在令我感到非常窩心
講真，而家香港既女人有幾強勢，我諗好多巴打都明啦...恃住自己有塊西就係到橫行霸道！想要女人對男人好？難！唔對男人差，都已經要偷笑啦！
所以，當一個女仔對自己咁好既時候，我係十分感動既....

除左佢對我好，更重要既係...我感到被重視既感覺呀！
例如我隨口講過話自己皮膚唔係咁好，之後佢就拎左d護膚既野比我，仲貼上memo寫好哂用法比我......嗚呀！喊出黎！原來我講既每一句說話，佢都有認真聽
可以話我對佢並唔係一見鍾情...係日久生情
識左佢幾年，對佢既好感一點一點累積，到好後期先發現自己鍾意佢！
但好可惜，e d咁好既女人....這些機會不是屬於我的..
後來，佢變得對我好冷淡...
約佢食飯就話忙
點知轉頭就同新識既男仔去食飯
識左幾年都比唔上一個識左幾日既人
慢慢覆我越黎越少....甚至唔覆我
果陣既我覺得佢變左....所以同佢嘈左幾句
但我而家諗返...變果個係我
我本身唔係鍾意佢，所以先同到佢咁fd
佢一直對我咁好只係佢對朋友本身就咁好
到我鍾意佢，對佢成個態度都變左
開始著緊佢，搵佢多左
可能比到壓力佢，令佢想避開我...
到最後......佢知道我鍾意佢
而我地亦做唔返朋友
追佢既結果係.......被佢block左...
被佢block左之後，我知道佢已經好討厭我，所以都冇再搵佢...
而我亦只能作首歌抒發對佢既思念...

打左好多字！其實我只係想抒發自己情緒...
十分感謝肯睇哂咁多字既巴絲打們
請原諒我咁煩膠打左篇千字文出黎...

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！
好.....發洩完了...

幾好聽 但咬字要改下

好好聽呀

多謝你呀貓貓